{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이제 부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、それ以前はチェックインできません。 予約の場合、大人1人追加の場合121,000ウォン、小人1人追加の場合88,000ウォンが現場で決済されなければなりません。 寝具の追加時、1泊当たり44,000ウォンが現地で決済され、全客室は2名基準であり、朝食、夕食、ルーフトッププールの利用料金が含まれています。 朝食、夕食の時間とルーフトッププールの利用時間は、チェックイン前日の予約を取る際にご連絡いたします。 全客室料金は2名基準ですので、2名を超える場合は人数追加料金が発生し、チェックイン当日の現場での人数リクエストには夕食の提供ができません。 プールは9階に位置しており、4つの個別アウトドアプールを時間帯別に90分間貸し出しています。 プールをご利用の際は、アイスバケットに飲み物が提供され、チェックイン前日に予約順に連絡して時間帯を決め、もしご希望の時間帯が締め切られた場合は、別の時間をご利用ください。 プールは屋外なので気象状況によって利用できない場合があり、利用時の払い戻しはできません。 旅館ホテルでは毎朝と夕食を提供しています。 夕食は様々な和風料理と海産物、刺身、天ぷらなどを提供し、メイン料理にはせいろ蒸し(ヒノキ蒸し)を提供します。 あわび粥は朝食は午前8時から9時30分まで、夕食は1部は17時30分から19時まで、2部は19時30分から21時までです。 客室の割り当てはイメージと異なる場合があり、客室の展望は保証されません。 未成年者は予約不可であり、入室利用案内は提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前にはどんなことができますか？",
            "answer": "チェックイン前には、チェックインできませんが、周辺を散策するなどの時間をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の大人や子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加の場合は121,000ウォン、子供1人追加の場合は88,000ウォンが現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は1泊当たり44,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食や夕食、ルーフトッププールの利用料金は含まれていますか？",
            "answer": "はい、朝食、夕食、ルーフトッププールの利用料金は全て料金に含まれています。"
        },
        {
            "question": "朝食や夕食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前8時から9時30分まで、夕食は1部は17時30分から19時まで、2部は19時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はどのように予約すればいいですか？",
            "answer": "プールの利用時間はチェックイン前日に予約を取る際にご連絡いたします。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は含まれており、時間帯別に90分間貸し出されます。"
        },
        {
            "question": "プールが利用できない場合は払い戻しはありますか？",
            "answer": "プールは屋外なので、気象状況によって利用できない場合があります。その場合、利用料金の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食や夕食は何を提供していますか？",
            "answer": "旅館ホテルでは様々な和風料理や海産物、刺身、天ぷらなどを提供しています。また、メイン料理にはせいろ蒸し(ヒノキ蒸し)も提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の予約は受け付けておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 489
    }
}